Eason隻右手做緊乜？

拎住徐濠瀅張月結單

揸緊CAM掛

搵緊粒蛋